黎緊光復紅土用咩口號好?

我收集緊自69以黎 遊行同集會舉過口號牌嘅相
大部分都譯左英文 希望推向國際
等外國人都睇得明我哋有咩訴求
黎緊紅土未有idea可以參考下：

另外，如果有巴絲影左啲覺得好正嘅相可以ig dm @hongkongersays
或者tag我 我可以幫譯小學雞英文

支持支持支持

個人而言，土瓜灣同紅磡舊區係左仔區，所以中文口號要遍向反映當區居民對於旅行團嘅厭惡，而英文口號就冇乜所謂，反正年紀大嗰班好多連數26個英文字母都有問題，
同埋，土瓜灣尤其係益豐大廈係福建人聚居地，大家切記要小心。

全民罷工好

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

翔龍灣算係新啲嘅屋苑，而且受支那旅行團影響最大。其實土瓜灣區住嘅福建人黎左咁多年（舊區），未必會好似北角打人個班咁癲，而且好多下一代已經係香港出世。

不過土瓜灣真係淪陷左

focus民生

紅磡道、基道中學、翔龍灣、炮仗街近欣榮花園、嘉景花園附近都係重災區，而四川街就係發生有個阿婆比旅遊巴車死嘅地方，所以我覺得打民情牌，舉返關於當區問題嘅牌係最討好班藍絲嘅策略。

我個小同就係福建移民後代，所以佢就叫我小心啲福建人，同埋林博好似話班福建馬嚟土瓜灣，支那福建人又話17號要打班上晝參加集會嘅老師，所以下晝佢地係可以順便去埋土瓜灣打埋參加紅土遊行嘅人，所以都係嗰句，萬事小心。

【奪命車禍】土瓜灣旅遊巴撞女途人 捲車底救出送院亡
今午土瓜灣四川街發生奪命車禍！一名60餘歲婦人橫過四川街時，被一輛欲左轉進入上址的內地團旅遊巴撞倒捲入車底，送院後證實不治。案件已交由西九龍總區交通部交通意外特別調查隊跟進，旅巴司機涉嫌危險駕駛引致他人死亡被捕。九龍城區議員指，上址附近有專門接待內地旅行團的酒樓，遂經常有旅遊巴轉入並於附近街道停泊，以往曾向運輸署反映但無果。

今午(21日)12時16分，土瓜灣四川街發生車禍！一輛旅遊巴駛經上址時，意外撞倒一名60餘歲女途人，女子被捲入車底。消防及警方接報後到場，消防員將昏迷女子救出，送往伊利沙伯醫院治理，惟最終證實不治。警員在現場調查肇因。

現場消息指，肇事地點為四川街近九龍城道交界位置，該輛旅遊巴當時左轉欲進入四川街時，意外撞倒橫過馬路的62歲姓易婦人，左前車身將她捲入車底，現時案件已交由西九龍總區交通部交通意外特別調查隊跟進，46歲姓張旅巴司機涉危險駕駛引致他人死亡被捕，現正被扣留調查。

街坊李先生表示，事發時自己正在店內，但因被貨車遮擋視線未有目撃過程，車禍發生後已見該名女子被困車底。他表示，上址街道經常有旅遊巴經過，因附近有專門接待旅行團的酒樓，旅遊巴會轉彎駛進，速度時快時慢，又指對於旅遊巴經常停泊該處感到困擾。他續指，上址道路較窄又多老人家，每天都有大車轉入，以往附近亦因此釀成意外。

818 assemble?

推

打倒鼠王芬
屌鳩李胃鯨

正經post有人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

催淚放題 冚家富貴

廢氣大巴 摑你兩巴
畜生跟團 醒你兩拳
黑店劏團 專呃廉團
廉團啲客四圍屙 樓價跌到笑呵呵